Tokyo GhoulRE: 東京喰種RE:東京食屍鬼RE:174 中文 集中討論

希望有動畫，睇唔明啲打鬥

動畫都唔會睇得明

屌你老味聖光護封劍

石田d心理描寫/伏筆/人物成長/哲學咁撚勁
一到打鬥廢撚到

重要戰役：
1) 好似勁d果件單方面屌打
2) 好似勁d果件變赫者，再繼續SM
3) 然後一下原因不明地被KO

赫者必敗論
無論主角定敵方定自己友都啱用

最尾個女人係利世黎？

討論POST喺呢度，